Projecte per enssenyar l'alfabet coreà. Compost de una app mòbil ( alumnes ) una app d'escriptori ( professors i administrador(s) ) i un servidor.

Aquesta és la app d'escriptori programada en java i Permet crear i penjar tests de coreà al servidor i descarregar els tests fet pels alumnes ( professors ), a mes a mes l'administrador gestiona tots els usuaris i de les apps i els seus el perfils i les classes assignades als alumnes.

Crides al server es fan mitjaçant ApiRest ( autentificació per "token"). 

